21點黎講 幾點先唔要牌

我試過煙屎加2唔要😛

睇莊面牌幾多

16

跟賭場16要17唔要
好似係

睇基本策略啦

睇莊

wiki有教

睇基本策略啦 一切都有原因

一般就17點
軟牌若莊係9-11點就係19
否則莊係2-8 就18點